Customer Module
===============
Khách hàng có thể là 1 cá nhân, 1 doanh nghiệp, 1 nhân vien của cty hay của cty con … và có thong tin chung từ cá nhân ở module core
khách hàng có thể được phân theo nhóm group và nhỏ con subgroup; có các cách phân nhóm với công thức khác nhau do user tùy chọn
